收到風，iphone8賣12000$一部，咁你仲買唔買？

買

唔買

皮2咋麻。又唔係1球2，無問題啦

愈貴愈多人買

賣得貴炒得貴，炒十部應該上到車了

你個乜風呀，我收個個係話17000蚊一部喎

炒十部上到車？炒林寶啊？

買，買黎炒。

用就，不了

你有貨先講啦

D人心諗 賣得愈貴愈好 唔係點樣笑鳩d唔用iPhone 既人係窮撚

萬六蚊以內就買

下話

On9

一部12k
十部咪1.2m

你點計數架...

我要買10部

每日儲100蚊，一個月都3萬

Buy la
Why not 萬二又買唔到樓

老撚都買，iPhone 6用到乜柒都壞撚哂

愈貴愈好

10皮都買

我而家有 一定可以賣十皮都有人要